無咗自己嘅思想

唔知自己鐘意啲咩
唔知條路應該點行
食咩無所謂
連中三揀科屋企話理科好 就揀理科
人地話點就點 拍拖又係 工作又係 無啲主見

Not choosing is a choice.

Perhaps I had never met a choice, so don't know how to choose.

巴打
我明你講咩
我都好似點行
都只不過係人地眼中覺得要點行
a good choice
但唔係我諗過咁行我係鐘意與否
我可以好客觀咁講我點解咁行會好
但我冇一個衝動去行

冇主見唔好咩 做啲咩都唔洗自己諗 唔洗煩

要我做決定就成日懷疑自己做得岩唔岩
人地鍾唔鍾意
忽略自我，無咗表達感受嘅能力，不論開心定不滿
對方要求我做咩都好，除非作奸犯科，我都好少會拒絕
係咪一種病？

你想將自己睇成一個病人咩？你可以答係㗎